8022 暴跌左兩日 咩事

我D錢呀

call孖展？

無人買

似係

0.9入咗啊屌

巴打你講你？
我係跌完入 但都心痛

啊⋯⋯自膠
我0.09入咗 2日就冇咗三成